紐約州州長係民主黨全國大會上，稱呼病毒為「歐洲病毒」

共諜

又奶
核突到

説好的歧視呢

咁仆街！

對唔對得住死咗嘅美國人

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

民主黨 my US

認真咩，自殺行為
定白左ＯＫ架
寧願自己幫支那食埋，都唔要支那受苦

推呀

默克爾：是的，我接受

YOU ARE RACIST!

美國人會真係蠢到以為病毒源自歐洲而非中國？

只要默克爾出來承認，就可以天衣無縫啦

奶共奶到！

屌歐洲就敢
而家民主黨唔驚德國婆咩? 又話好叻同盟友奶西既?

咁撚似拜登

佢應該唔記得左紐約係敗在佢手上

會，美豬好撚多

班NY豬一路宦係比佢地個市長洗腦話個病毒株係歐洲黎
但佢地永遠唔諗係邊個傳去歐洲

似係幫pompeo倒米

又變咗歐洲啦，唔係美國咩，成日變點跟呀

美國唔係俾個咁嘅人繼續做市長下話
佢直頭唔配做美國人啦，美國死咁多人

民主黨 憑實力 賣美國

佢只係想講比中國班人聽㗎

揾fbi check check佢

呢啲好明顯乃左共......

殺咗NY幾多人

條鬼佬都好愛國愛黨

death rate響NY係最高

Twitter 推撚爆佢上歐洲啦

美國民主黨話係歐洲病毒喎

默克爾、歐洲左膠：係我地嘅錯，最衰係白人

夠癲

民主黨想學國民黨

白左睇唔到
個個係twitter話佢做得好
一開始爆發, 命令療養院收肺炎病人, 殺左咁多人, 殺到傻左

紐約市班白左個腦本身已經壞左
死唔死都冇咩分別

輕輕一推

BLATANTLY RACIST!

鳩講美軍都有人信啦

好似見證緊改寫歷史，支那一開始話海鮮市場傳出，近排又話唔係支那爆發先，啲五毛藍屍信到十足十咁，宜家連白左都跟埋一份

同佢細佬一齊番屋企搵老豆老母算啦 學乜撚野人做州長姐

民主黨

白左睇唔撚到㗎嗱，twitter連trend都無
換轉係trump講，依家應該被人討伐緊

為左支那，我願意

又有一個大漢叫十一哥

白左加速

源頭唔重要了,邊度送毒入來追究到底